★支拜Joe上任後，會唔會成個紐約交易所 無條件 送支？

388吸曬

仲有懷疑咩
有錢搵就好
總之咩都呃咩都假先係而家世道

兩黨共識

會

兩黨共識

共產黨,民主黨一齊反共和黨

見中概股升到咁就知咩事啦

唔奇
最黑暗嘅時代
有權有勢有錢就可以打橫行
立法司法執法傳媒全部同隊

愛侵力：侵侵未輸架 會反反反反反cup架